（重開）窮撚賣物（機，game)

Psp1000機己改，電池已壞買過粒可以正常玩，$100

Psv2000，八成新， $800

Nds連r4，$200

Pkm XY特別版主機，內置X版game, $600

全新比卡超主題限定版主機，$1400

Psv 日版數碼暴龍next order$150
3ds 寵物小精靈藍寶石復刻日版 $150
同上 日版月亮版$150

今次ok喇掛

Tg:

部psp好撚污糟

留名

Hold xy版nds3
Downloading tg

我錯

我應該整番乾淨先post相

窮撚都買咁多垃圾

今時唔同往日啊巴打

咩叫八成新？點樣計？點樣八成法？

幾年前拿台PSP去換mon
個師傅一開
裡面好多曱甴屍體

我呢部應該無事既

睡前一推

訓醒一推

Psp連唔連埋差電器？

連啊
不過已留

屌，仲諗住2舊水要部NDS返嚟玩下舊game，一睇到巴打放大你部psp啲制污糟到，都係不了

Psp,X版3ds已放

我係DD
部比卡超平d得唔得

你add 我tg傾啦

又唔係用閪嘟

估唔到花高棄pkm

我都估唔到我會棄

（100 - 污漬）+ 指模/2